互打飛機可轉運？男心中疙瘩藏一年 受不了拿刀刺友

社會中心／綜合報導

互「打手槍」可以改運？台中一名34歲吳姓男子曾想要祭改改運，誰知陳姓友人知道後，向他表示「只要兩人互打手槍就能幫他改運」，吳男當下順從陳男說法，真的在某廟寺廂房內互打手槍，但事後越想越不對勁，向陳男討解釋，但陳男卻說不出來，吳男氣不過直接拿刀砍人。

▲兩人在寺廟內打手槍。（示意圖／攝影者hiroooooki, Flickr CC License）

根據起訴書，吳男跟陳男因在台中市外埔區某廟當清潔工相識，當時吳男拿著衣服打算祭改，陳男得知後，說吳男是「卡到陰」 ，要兩人互打手槍來改運，吳男當下信了陳男，真的與他在寺廟廂房內互打手槍，陳男還將精液抹在他身上，但事後吳男越想越不對，向陳男數度討要說法，但陳男總推諉或置之不理，讓吳男懷恨在心一年多，心中陰影一直無法除去。

吳男一直覺得自己被耍，忍受不了心中疙瘩，持長約22公分的鏟刀就衝到陳男住處，要求他出來解釋，但陳男依舊拒絕，吳男一氣之下就往陳男頸刺了5刀，導致陳男失血過多，送醫仍不治身亡。陳妻看到此景嚇到趕快報警，但緊張到說不清楚，吳男於是搶過電話，向警方坦承殺人，台中地檢署依殺人等罪起訴吳男。

想和你互射，有錯嗎?

lm

轉危為gay

Gayyyyyyyyyyyy

但做對好兄弟又如此相愛

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫，搞下公司同事咁
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，表姐妹，或者朋友個女，朋友個孫
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
GAY嘅就諗住點樣呃朋友同佢互打飛機

再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
而就算女方俾人性侵得逞，佢最後都會原諒對方，因為佢都有享受到，台妹係骨子裏淫到出曬面的
所以話，呢個地方真係十分淫亂。

成日話日台友好，你唔好以為台灣咁多性侵/亂倫新聞係跟曬日本AV情節
其實根本就好多日本AV制片商日日夜夜捕住台灣新聞，一直係台灣搵新靈感
所以台灣性侵同日本AV到底邊個出現先，其實係另一個雞先定有蛋先既VERSION!

多左呢句

長約22公分

啱呀，轉運做監躉

點追

卡到陰

有危便有gay

依d gay 會

gay不可塞

千古奇聞

斬gay

gay

呢獲真係死基佬